你地根本冇資格屌林鄭

又唔係你地市民選出黎

冇義務為你地市民服務架wo

佢有為個1200人服務 已經係負責任既好特首

返唔到工係你地無能

香港政府從來都係為北京服務

果1200 個人就好 有民主

不過睇死你地屌埋今日就收曬皮

三日之後就唔記得曬 金魚記憶

港人記憶力畢竟有限

人地仲要好心提醒你班市民返工要小心

不知幾有大愛之心

想屌柒你 但係又駁唔撚到

咁咪屌佢老母囉

屌佢個閪，有佢簡直係香港嘅fuck器嚟喇。

假如聽日北京落order 槍斃全港市民

佢係可以不聞其詳 完美執行北京任務

邏輯上不能返駁